[突發][LIVE] 總統落街派麵包

做show

佢老婆戴住手套同人握手，誠意十足不過賤民唔好整烏遭我隻手

總統入帳縫後無耐拎起隻蕉
之後摸下啲食物同埋講左句：i want one of them, they look great

四周頹坦敗瓦！